[求救]部電腦無啦啦話我未執行正版windows

個win7 7-8年前砌機買既 oem黎 今日無啦啦彈個畫面出黎話這部電腦未執行正版windows

塊底版未換過 呢排都無換過硬件 究竟咩事

但係我果個係正版 用左7年都無事

Reboot 咗未？

岩岩試過reboot 都係咁

買key喇屌你

同埋係電腦>內容度禁立即啟用windows 禁極都無反應

reboot部機睇咩情況。。。

oem key都出事

焗你買window10 掛

淘寶囉

reboot左係咁 諗緊重唔重裝windows好 不過如果係條key有問題 重裝都無用

都係個方法

最近windows update過咩更新， 移走佢地試下

正路就 應該搵microsoft搞

10日前有update過 我試試

算， 如唔係剛開機，多數唔關事

同埋我發覺係電腦>內容度 個立即啟用windows 禁極都無反應既話

姐係我去淘條key返黎都無地方入

岩岩google睇到 係cmd 打 slmgr.vbs /ato

而家又變返windows 已啟動

聽日再睇下係唔係變返正常

有咩事搵microsoft support先， 唔好急住亂入淘寶key

好大機會達哥都係好似樓豬咁嘅情況

奈何世上多數人都係無知愚蠢

google 大把人都有遇過呢個情況

未必同正唔正版有關

聽過有人甚至用廠機都試過咁

新裝windows 未過試用期冇用破解都會咁

windows禁極刀

翻版變正版就聽過，正版變翻版真係聞所未聞

好心你就 google 下啦

GOOGLE見到唔同牌子既廠機都遇過呢個問題

仲有D可能係裝左多國語系既軟件 WINDOWS就認定左係非正版

一時唔記得個撳點寫 自吞

proprietary軟件有咩問題，我真心冇興趣知

高手 ，就算正版一樣出事，因為係ms野

用了linux幾耐？ 住响天國 唔知民間疾苦

3年，計埋server cli 5年半

係啵， 幾時開番個新手貼， 教人上天國？

我冇乜興趣傳褔音，但我一路整緊架生

偷落人間，唔比上帝知

打電話搵microsoft support,你係正版嘅話，佢直情會remote你部機幫你整

整齊d架生先啦，我個fd想我整mac os果隻touchpad輸入法

賣機俾你的人拎左你條key 另外註冊。
淘寶上面好多人平價賣oem key。

又要開定食花mode

讀touchpad device，map個absolute position去draw area姐

come on， 樓主部機可能有正野

講真remote好過口 同 口講

搞了好一段時間啦啵
但只係for linux，趕絕ms機

windows冇d咁既輸入法咩？

好野 要比多d人用下

真心唔識win32既野 不過我open source得出黎可以有人改掛

實有啦 ， 講真 真係未出過港人開發 輸入發，貪新鮮

用過

樓主買咗oem版key？

其實係大量授權key 扮oem版key賣

一旦啟動次數超過條key上限

就會將前面啟動過既pc授權取消

個win7係砌機個陣係黃金買 餅碟同個盒都仲係度

用左咁多年重裝過幾次windows 都係用個條key都無事

不過琴日google完 整完一輪野 到而家暫時都叫正常返 睇下呢幾日會唔會再發生

你可以打去M$問

客服可以幫你check你條key係大量授權 還是個人版

如果佢認為你情況係合法授權

佢會幫你激活返條key 你重裝一次windows就得

終於出現